之前吹到好行嗰套血傘呢？

呢期睇完美帝啲英雄片
想睇返啲中式英雄片
例如血傘嗰啲 想知套嘢入面有冇戰狼嘅EASTER EGG

落咗格

等睇私煙拎最佳新演員同影后